%~ Pacchetti fondamentali 

%~ Encoding e lingua
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%~ Definizione area pagina
\usepackage[a4paper,top=3cm,left=2cm,right=2cm,bottom=2cm]{geometry}


%~ Pacchetti opzionali

%~ Impostazione pagina
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multicol}


%~ Simboli matematici
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts} 

%~ Algoritmica e codice
\usepackage{listings}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}

%~ Immagini
\usepackage{subfigure}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\graphicspath{{figures/}} %path immagini!
%~ NON SI POSSONO INSERIRE IMMAGINI IN EPS!
\DeclareGraphicsExtensions{.png, .jpg, .jpeg, .pdf} %formati immagine
%~ \usepackage[pdftex]{graphicx}

%~ Immagini eps
\usepackage{epsfig}

%~ Opzioni Riferimenti ipertestuali
\usepackage[pdftex,bookmarksnumbered,colorlinks]{hyperref}
\hypersetup{citecolor=black,filecolor=black,linkcolor=black,urlcolor=black}

%~ Tabelle decenti, multipagina e colorate
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}
\usepackage[table]{xcolor}

%~ Lipsum!
\usepackage{lipsum}

%~ Ridefinizione comandi fondamentali
\newcommand{\eng}[1]{\emph{#1}} %inglese
\newcommand{\pcd}[1]{\emph{#1}} %per così dire... 
\newcommand{\aZ}[0]{\xrightarrow{\text{$\mathcal{Z}^{-1}$}}}
\newcommand{\Z}[0]{\xrightarrow{\text{$\mathcal{Z}$}}}
\newcommand{\Zeta}[0]{$\mathcal{Z}$}
\newcommand{\ROC}[0]{\textsf{ROC }}


%~ TITOLO del documento
\title{
	\huge{Elaborazione Numerica dei Segnali:}\\
	\textit{Homework 5} % Sottotitolo
}
\author{
	Brundo Salvatore 602030-IF
}
\date{
	\small{Anno Accademico 2009/2010}
}
